由今日起，大家每日除左文宣既POST之後，其他POST不回覆不推文

唔該你地啦，日日都被人帶風向
每日就幾十個POST係到討論
嘈完又嘈，鬧完又鬧，你地真係好得閒???

唔該你地以後推返D文宣、日程呢D POST
我想個個熱門都係呢D
而唔係每日唔同風向既帖

人地搞分化，最好解決方法就係唔理
你去回佢理佢覆佢，你就中晒招啦

我寧靜你地開POST講下自己食過邊間黃店
邊間黃店值得推介畀大家既
好過每日上到黎淨係見到你地係到嘈黎嘈去